剛剛甩P，現在有咩唔同?

1，無咗個P字
2，可評分
3，可推文
4，24小時內唔出唔知幾多個post
5，諗唔到

6，人靚咗
7，啲女自動彈埋嚟
8，會員No.變咗
9，銀行戶口啲錢多咗

原來我都甩咗P

昨日甩P大贈送

自信心都返曬嚟

原來我都係

昨日，是「甩P」報復日

6，7，9，都是假